吹左一枝946mL西梅汁

依家坐左係屎坑

Ok

試過成枝吹完都無屎屙

會糖尿

係咪飲太多免疫左

聽朝試下

第一次飲

勇士

準備入廠洗腸

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

講左幾年想試 仲未有勇氣

甜到瀨屎

試過冇用
反而飲多d水仲有用

試過屙咗兩日兩夜都未完